淨係扔低句分手之後影都冇即係點？

WhatsApp就咁講句不如分手算點先
一啲責任都冇，起碼都同我講下咩事呀
成日要我過幾秒就check覆咗未，真係好撚心痛

咪講左囉仲想點

有冇人話俾我聽可以點做

最弊係毫無先兆突然彈一句分手

得罪人都唔知自己錯咩？

之後就玩消失

我唔知呀

成年嘅感情就係咁就冇咗...

拍左成年你都唔覺有問題
或者真係好唔岩

代表住佢無諗過再同你有咩contact

痴撚線嘅咩 話冇就冇 起碼都同我鬧場勁嘅交呀

突然失去嘅感覺真係好辛苦

就係可能有好多signal比左你
你都收唔到
心都淡
咪散

即係已經唔愛你，對你無感情啦
你係她心裡面並唔重要

我都好想玩消失 但對佢仲有一絲憐憫
唔會咁做

證明同你無感情，一啲都無個隻

已經淡到唔想鬧
你可以檢討下自己 廢時下次照樣俾人飛
/ 唔關你事既 下個會更好

Btw 做得咁絕 依個moment一定無可能復合
等多一兩個月再傾啦 當俾大家冷靜下

打極電話都唔聽 好想跳樓死撚咗佢

一齊喧幾耐

比啲空間冷淡下先啦

差唔多年半兩年

我都係過來人，佢突然話分手，好快佢就同個打機識咗兩個月既男人一齊，放心，我都未死所以巴打唔好做傻事，唔值得。要走既人留唔住，就算佢個樣幾靚都好都只係個花瓶